話說n年前果隻三國演義online已經正式執笠

免費版同收費版都係, 網龍出的
有6個職業比你揀, 一出城就可以同人pk, 唔知有無人玩過

呢隻?

當年玩收費版捱到一轉就無乜玩, 100level之後每升1lv要成幾個月

係上面果隻

最記得最初要打小扮動物昇lv

難升到仆街 一轉之後周街打人 好爽

記得 玩果時乜都唔識，
行行下比地痞 打到仆街

地痞好似25 level

呢度有冇人USER名叫 "多情刀客無情刀" 呀

我係你老婆呀

果陣昆你你女USER 對唔住呀

果時玩火1火2, 合server d人打交打到爆哂人地全名+電話

我剩係記得果個男會友名 因為咁多年都好似對佢唔住咁...

反而自己個USER名都唔記得

剩係記得係玩仙女定係剩 定時入公頻同人交換BUFF

咁耐先執，上次玩個時已經係小學，10幾年前
執左就放個客戶端出黎俾人玩私服啦

我都等緊私服...睇下有無人開玩返一陣先

而家我都3張野,呢隻驚係我小學果陣玩...

但一出去就比人/怪打到仆街唔識玩

最記得比隻狂豬定母雞打死

果陣玩龍族果陣起碼有段新手期,呢隻一出來就覺得好難打...整野果d好麻煩...

終於收皮？
玩到天堂2出就無玩，但都課左好多金（當年學生計）

當年行月費
但會出資料片同13$一包果d生肖卡

冇買弊到底佢課d咩呢 果個年代

佢係後期出左個賭場物體係主城, 可以入去用點數轉寶物

就係課果D包，以前一儲到錢就去官廣頂樓買
以前咁抽都算佛心，中好野機會都唔算差

城附近有隻NPC叫俠義之人，一見紅人就自動打你，俾佢秒左幾次

仲有果堆咩金毛 小龍女 記得